有冇人隻貓係咁on9

你左手好J

屌手

打J都俾人話on9

你老母發現你打丁
佢都會問你"你傻架"

閹左未?

似係當左隻手係西咁屌

我隻異短閹之前都係咁

直頭射埋落我隻手到

齋發現應該唔會講野
學隻貓用佢隻手J就唔同

有冇丁圖睇 分享下

想屌你

有冇gif笑到gapgap聲

冇家閹咗都會走黎U n 兩野

屌你隻閪手呀

閹完都強上我右手
點搞